iPhone X vs Sony Xperia XZ Premium Speed Test & Camera Comparison!

有冇htc u11+

u11plus應該 同sony差唔多 ，htc一樣用類原生rom 仲要htc個調教一直都係激進型

Sony

跑分htc好似低小小
呢代an機xzp好似係跑分皇
會順唔出奇

sony除左千年不變既外形同油圖相機之外真心做覺好
想當年arc s單春戰雙春 512mb ram戰1gb

越少改動個rom就越順

呢代影相好左
雖然我都ok鍾意佢個設計
但對比起同一季嘅手機
個screen body ratio真係好輸蝕

下年應該會跟番時代步伐

呢家得三星有錢增添唔同實用功能
security folder 自家Bowers pay etc
其他廠都cut得就cut

加咁多垃圾搞到掃芒都lag

samsung差在調教番個rom再流暢d就無敵

成日ff如果sony個方形design加bezel-less screen 會係幾正

岩 但note8已經順到震 s8就未到位
底層咁多野都做到呢個水準真係落個功夫
要順大把選擇 講到人性化users friendly真係得三星
其他廠整個Adblock 唔要vpn既都要root
我一個adhell搞掂啦 又快又簡單安全

話說三星個瀏覽器都幾正 快過chrome

我都覺 除左呢個 仲有個指模登入ac都幾方便
仲有埋夜間模式 夜晚睇d白底網頁唔洗咁刺眼

u11喺antutut高分過xzp
u11+應該都會喇

我想佢keep返16:9但係cut額頭下巴
18:9個樣好核突 完全睇唔到有咩需要用